[慘叫聲] 廣州九龍鎮養殖場全封 巨坑活埋過百生豬慘況首曝光

農業農村部今日通報，廣州黃埔區一處飼養6,027隻生豬的豬場，爆發非洲豬瘟疫情，其中30隻發病、9隻死亡，惟通報未有詳述涉事豬場位置。據當地村民提供的兩段據稱是昨晚及今日埋豬的影片。片中所見，過百隻生豬遭掘泥機推落巨大土坑，豬隻不斷慘叫，繼而被活埋，情況慘不忍睹。在場目擊者說：「呢批豬真係慘，上唔到嚟，真係慘。」

廣州黃埔區九龍鎮黨政辦發出緊急通知，指該鎮發現疑似非洲豬瘟疫情，「根據區主要領導的指示，現全面封鎖九龍鎮轄區內所有豬場，請燕塘村、楓下村、佛塱村、逕下村、埔心村、鎮龍村、洋田村，由村委第一書記、書記帶隊，安排治安聯防隊員嚴防死守，禁止轄區內的豬場將生豬運出和運入。請九佛派出所、鎮龍派出所派民警前往豬場現場佈控；請鎮城管辦統籌安排各執法隊前往相關豬場參與佈控。情況緊急，請各有關部門人員務必高度重視，服從指揮。絕不能讓一隻豬離開九龍，也不能讓一隻豬進入九龍。」

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

第二日有無人偷偷地掘返出黎做豬肉加工品呢？

幾十年前中共屠咗幾十萬人添啦

都無影封

乜乜牌午餐肉
五香肉丁

睇嚟早餐都係唔好再食煙肉

生葬

屌你好殘忍呀

南京大屠殺

都係去city super個啲買肉個啲算 惠康百佳都唔穩陣

咁撚殘忍

支式處理方理證明支那豬係冇叫錯

睇黃秋生fb好火
屌人祖宗十八代

把聲好抵死

洗鬼咁做, 都無埋過邊洗去掘

煙肉, 腸仔高危一定食外國貨

港豬將來下場

支那人就係會一個錯誤引法無限多個錯誤
明明有平靚美國黃豆唔要
搞到自己唔夠黃豆用
走去買俄豬搞到依家D豬仔死哂
咁既國家,柒到無眼睇

一定係香港傳上去

d豬遲早都俾人食啦
有咩摻得過俾人食

無三四年都係唔咁買任何佢地製既罐頭

仲第二日？個晚就挖緊啦

恐怖

人遲早都死,又唔見你即刻死?
重點係,活埋豬仔
D豬仔係咁爬返上黎,加埋叫聲
正常人都做唔出咁啦
支那人就係蠢加自私
生活係支那,人同動物都十分低賤

殺光支那豬

廣州同香港好近
港豬小心，染病要撲殺

其實咁樣做真係好有問題 當d 肉爛同血水慘出
有機會會污染番d 地下水同河。。
邊有咁on9 生坑架。。。癡線
唔好話唔人道。。就算為左自己子孫諗
都唔係咁做啦

有腦就唔會入CCCP嘅瘟疫豬啦

中國又WIN 好以係

殘體注意之好戲在後頭

2018-04-13
美国猪肉卖不出去了？特朗普遭美国猪农集体怒斥！中国：好戏在后头！

2018-08-25
停止进口美国猪肉，中国肉类将出现短缺？俄罗斯农产品正在路上

2018-09-01
中国爆发的非洲猪瘟，越来越在全国蔓延开来，越多证据显示，这场疫情的源头，可能来自俄罗斯猪肉制品，不过中共官方一直没有承认。陆媒报道指，非洲猪瘟已在俄罗斯持续蔓延了11年之久。

素食撚請出嚟救豬豬一命

如果埋哂堆支拿人,你話幾好呢

9唔搭8

俄佬再衰老共都係老共襟兄弟，咁少事邊會反枱。

岩岩睇完網上有一段燒豬
係個坑度加少少草燒，燒到成班慘叫，火好猛...
隻隻豬係坑入面狂跑，但都係比火燒

以為佢地捱多幾分鐘就可以唔洗再辛苦，點知燒左一分鐘就無曬火，隻隻豬黑曬，但繼續慘叫 成身燒傷但又死唔去

屌你老母支那人，殺豬都禁仆街

病死嘅就咁dum係條街 生勾勾嘅入坑燒

我諗係得中國人先做得出

笑撚到仆街
侵侵：打我大豆？咁你D豬食乜鳩？仲打埋我D豬？ 咁你d蝗食乜鳩
支那：on撚鳩 , 自煮研發新飼料 , 唔駛再用大豆你識條鐵咩？

戰鬥民族：喂 , 我有批靚豬 , 好平好正好抵食 , 有需要同我講聲 , 好兄弟黎架嘛

支那：又贏 , 今次有好大佬照 , 唔駛怕你美帝斷我糧

------------------

俄豬爆豬瘟 , 支那豬死得一發不可收拾

支那：

戰鬥民族：

侵侵： 屌你 , 唔係因為咁搞到支那豬絕種呀嘛即係又要同人買貴我d出口豬？屌 , 訓係度都贏

今日九龍鎮，明日九龍

求片

共產黨下有咩係做唔出

港豬...下一個到我地

繼續民賤聯，繼續賣港 填海造地！

共產主義萬歲!

就算要坑，都可以人道小小，例如電暈咗佢先搞，不過共產黨點會同你講人道

真係呢排去買急凍豬先，新鮮唔新鮮唔差幾個月

支那蝗唔係唔知非洲豬瘟病毒可存在於泥土以年計,支那以後唔使養豬

我相信如果係人有病嘅話佢地都可以對人民做啲咁嘅人，更何況係豬

依排有批豬好平

落左地下水>比野味飲左污染水>中國人食淨比豬食>豬病死

無限loop

慎入

坑殺港豬

支那人都係氣數已盡，咁殘忍邊會有運行

支豬

聽到豬嘅慘叫聲好唔安樂
支那人對動物生命係完全係無任何尊重，好希望將來佢地有報應

真係弱智

唔會存喺泥土
未分解就掘返出嚟啦

好殘忍

埋左九龍豬，幾時到香港豬

同溫州高鐵處理手法一樣啫

以為篇野隱喻緊香港

痴撚線，呢個仆街民族做咁多陰質野幾時俾天收

citysuper好似得西班牙同美國加拿大豬

爽

用推土機個心態咪同美女廚房劏魚唔望搞到扑唔暈一地血個心態一樣
自己望唔到咪冇咁慘 又好似好有效率咁 結果係啲豬死哂仲慘
本來為咗一隻病殺哂全部豬就唔係咩人道嘅事
拎出去其它國家都會出事
不過都係香港勁 劏公仔當準備咗

回憶21年前口蹄疫屠殺！40歲退伍軍人流淚崩潰 「拿球棒一隻一隻砸死」

想做第一個人類感染個案

燒豬段片睇到眼濕濕
點解唔用神經氣體整死/暈佢哋先

周杰倫：尖叫聲

真心
連飲茶個啲點心都唔好去食
蘿蔔糕燒賣叉燒包全部有加工豬肉
仲個啲乜柒肉醬包都係

香港新界人又贏

預演九龍大屠殺

其實你地有冇諗過班大陸人會掃清香港豬肉類產品 真係好撚煩佢地

肯定會
黎香港掃光加會大美國巴西豬肉

中國不只不告知國際關於豬瘟的情報外，也在中國國內的中央電視台上宣導「可吃豬肉」

廣州九龍鎮個巨坑埋咗啲豬

以為講緊西九或者紅磡

豬隻不斷慘叫，繼而被活埋，情況慘不忍睹

比你整咗做罐頭就好好？

支那人係唔信殘忍係會有孽報

食第二樣野唔得咩？

點解唔加多刀殺左佢先

好戲果然在後頭

俄羅斯都算係中共好兄弟

講廣東話真係斯文d既
片入面守路口個個

如果真係有地獄
應該就係支那
太撚殘忍

個做法已經無人性，重要個方法on9，活埋後啲死豬血流入地下水再汚染其他豬，咁做只會使疫情擴散。
啲所謂領導真喺on9

黎緊午餐肉應該會勁多供應

有機會成為中國轉捩點

相煎何太急

實有人挖番出來
咁樣真係燒左好過

見到佢哋未死
燒到跳下跳下
同埋啲好尖嘅慘叫聲
好恐怖

唔係幫佢講野，不過除左咁，根本無辦法。當年台灣口蹄，好多人話用電，有麻藥，最後啲豬電唔死，又有人員比麻藥插番自己。因為豬唔蠢，見到有同類比人殺係會發狂四圍走，根本捉唔住。要短時間殺晒係非常困難。當年台灣殺五百萬隻豬，出動台灣國軍用棒球棍打死，到而家班國軍都發惡夢。佢地話仍然夢見啲豬臨死望住佢個樣。更無奈係，佢哋都認同長官話，千萬唔好手軟，因為手軟打唔死，只會對自己同隻豬都更殘忍。所以台灣人，尤其係豬農，對口蹄疫係極驚，基本同喪屍入侵無分別。
今次非洲豬瘟更恐怖，因為病毒生存能力更強，連做埋腸或者副產品，都殺唔死，所以燒都未必有用。不過佢比口蹄傳染力低，口蹄係空氣傳播，豬瘟係接觸傳播，所以中招原因好大部分都係關廚餘事。香港做得比台灣好係廣東一有事即刻停晒用廚餘喂本地豬，台灣仲未肯禁。至於大陸，太多農村地區唔識處理，就咁將死豬放喺路邊，數量又太多，根本制止唔到。如果要阻止傳播，根本無空間講人道，亦無能力人道，佢喺限時內可以殺晒有豬出事範圍一公里嘅豬已經收貨，但目前好多地方都做唔到。
當年台灣殺五百萬隻豬已經要用晒成個台灣嘅力去做，先勉強搞掂，大陸有六億隻豬，十分一都搞到痴線。所以幾個月內已有二十幾個省淪陷，更驚係，當年禽流感係喺大陸變異成為對人類有害，而家好多國家都驚豬瘟都會好似禽流感一樣會異變。幾個月前已經開過會傾，不過當時中國話豬瘟只係點式傳播，即係只係某幾點地方有，可以受控，但而家已經一大片地圖咁中，所以唔係講笑。加上豬瘟病毒可以留到三年，殺得晒都要三至五年先叫安全。
所以對唔住，人道而家真係唔係一個考慮因素，因為而家連基本安全都做唔到，豬瘟同喪屍病毒真心差唔幾。

利申，幾個月前開始留意，大部分都係經台灣方面新聞，因為台灣真係好撚驚，佢哋2020年可以由口蹄疫區除名，啲豬可以出口。足足等左廿年有突，一中豬瘟又要等多唔知幾耐。

量多懶做掛
好心投毒喺啲豬糧度
死晒先再燒
好殘忍

火腿 腸仔

聽日會掘返出嚟
唔使擔心分解咗會污染泥土呢個問題
領導已經考慮咗

如果係狗，班愛狗撚會唔會衝曬出黎

咁多隻。。。殺到幾時

班支那人見到自己D豬有豬瘟仲唔拿拿聲殺晒佢做豬制品賣晒佢咩

唉

最仆街係真係有人挖番啲死豬做副產品賣去隔離區

點解唔係將有瘟疫既動物屍體火化而係活埋？

啲豬好慘

啲鍾意用淘寶同天貓乜乜柒柒大陸網購既小心啲
台灣已經有唔少人發現網購啲貨入面，無啦啦多左啲唔關事既豬肉製食品

我屌你老母呀，大陸西真係on99
d豬咁撚樣燒 真係慘撚到

咁樣燒，隻豬係燒死咗，但d 菌仲會響個豬身度，除非燒到變炭

大陸真係仆街 對人對動物都係

焚場坑豬

無錯，D人得把口，咁叻你咪食齋囉
上水屠房及荃灣屠房豬仲慘啊

順手活埋班支那狗啦

佢地照食架
等到病毒變種到人都會死先會搶外國肉
btw最好一車車咁死啦

生葬冇乜用，
烏繩都傳到豬瘟病毒

支那啲防疫手段真係無咩腦，又唔係高溫燒，事但燒死就算。睇個款後續屍體處理都應該無咩手段直接埋。可能三五七日又有人拎返出嚟用

因為班陷家產覺得用火燒死啲豬成本最平

又話支那好撚先進既 連焚化爐都無?

咁新界同港島養殖場呢？

果然係好戲在後頭

不過王歧山說 (你知唔知我们中国人是吃草大的)

起碼一百年唔使食大陸豬

仆佢個街遲早好似沙士咁搞埋香港
支那真係最叻累人累物

已經到左廣洲

[冇豬食] 業界消息：有內地供港活豬死亡 抵深圳前須原車退回

班支那賤種真係痴撚線
帶生豬肉坐飛機都有